# README #

Задание: Имеется два файла. 1. Текст. 2 Словарь. Необходимо в файле с текстом найти все слова из файла словаря и сформировать html страницу на которой будет отображен текст из файла, в котором слова совпадающие со словами из словаря будут отпечатаны жирным шрифтом.